Trump追擊拜登失言 推出「你不是黑人」T恤上網販售

〔即時新聞／綜合報導〕美國前副總統、民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）日前聲稱支持總統川普的非裔美國人「不是黑人」，遭到輿論抨擊；對此，川普先在昨（26）日PO出「黑人抬棺」影片諷拜登「選情已死」，今日又在他的官方商城上架印著「你不是黑人（Yon ain't black）」的T恤販售。

拜登21日接受一名非裔電台主持人訪問時暗指，支持總統川普的非裔美國人「不是黑人」，相關言論引起共和黨人員以及非裔社區的批評，部分社運人士則提醒拜登，即使非裔美國人多數不支持川普，拜登仍需要討好非裔選民，而拜登22日也道歉表示，自己不應該自作聰明。

對此，川普在昨日在臉書PO出一段網路上火紅的「黑人抬棺」影片，以魔性背景音樂搭配拜登受訪片段內容，還在6名黑人所抬的棺材放上拜登競選總統的Logo標誌，諷刺拜登選情已死。影片一出，立刻引發熱烈討論，目前已有超過36萬人按讚、9.5萬人留言、12萬次分享。

另外，也有網友發現，川普在個人官方商場推出了印有「你不是黑人（Yon ain't black）」的失言潮T，並在商品介紹處簡述拜登失言的事件始末，且放上當時拜登受訪的片段內容，繼續諷刺拜登失言事件。

笑到仆街

即使非裔美國人多數不支持川普，拜登仍需要討好非裔選民，而拜登22日也道歉表示，自己不應該自作聰明。

見到呢句真係覺得自己好慘，個特首完全唔需要討好香港人，都有一班地產狗同藍絲撐

D黃色網購平台應該學下侵侵出d建制派/共產黨柒撚到上心口既金句t

Trump is a wonderful opportunist and executor. From time to time, while others are screaming, he can hold his stance, be patient, and stay focused on high priority items!

Let's see how he plays in the next few tough months!

真心支持

收集下有邊啲

林鄭我屌你老母啊

By麥女仔

可以，夠直接

諗起 once you go black

以前有呀，光速比人屌食人血饅頭

泛民完全唔需要討好香港人，只要選舉前不停抹黑本土派就可當選

撚有咩，宜家仲有抹黑？日撚日都係到講，真係煩撚到仆街你收得皮未？你就真心日日分化啦，人地講港共就無端端拉去講咩泛民